[TG] 90-01 蟹仔蟹女圍爐區

上得連登既巴絲 都係想吹水啫
聽聞同一星座既人 特別啱傾
但蟹蟹坐埋一齊就火星撞地球~
只要你係90-01年出生既巨蟹 就可以加入一齊R水吹

填完Form 好快add你地入谷！

遲下或者會搞下活動 搞咩由你話事

唔想等？可以加入YHP吹住水先，不過暫時冇谷聚啦

填完form既請耐心等候
等多少少人就會開谷~

輕輕一推 好快開谷

快d填表 今日內會開谷喇~

輕輕一推

一推再推

谷已開 快填表~

推呀😎

輕推

good night

Good morning

推下先

填左啦，巴打

填錯，填左兩次，唔好小我😂😂😂

依個係tg group 俾個電話冧把我搞唔掂架

未用過telegram，唔知要俾咩😂

填好左，巴打睇下

Good night ~~~

Morning~
提提大家 依個係蟹蟹谷
謝絕其他星座 thanks~

希望見到你啦 good night~

Good morning~

推呀推

推推先

Morning~